{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 좌상바위펜션"
    },
    "text": "漢灘江左上岩の砂浜の近くに位置する新築建物では入室時間は15:00からで退室時間は12:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用する場合、4名基準で20,000ウォンで炭とグリルを使用することができます。 追加で人数を加える場合は10,000ウォンが追加され、炭は1回は無料で提供され、その後は20,000ウォンの追加料金が発生します。 最初の階には客室のテラスが利用でき、2番目の階には共用バーベキュー場があります。 幼児は5歳から12歳までは10,000ウォンが追加され、13歳以上からは15,000ウォンの追加料金が発生します。 乳幼児は人数に含まれ、追加料金が発生しますが、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料でWi-Fiが提供され、ペットの同伴及び入室はできません。 ペンション施設としては消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器があり、現場の状況によって利用が制限されることがあります。 幼児簡易プールは7月初めから8月末まで運営され、天候によって変動する場合があります。 駐車は無料で利用可能であり、現場の状況によって利用が制限されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、4名基準で20,000ウォンで炭とグリルを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を加える場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で人数を加える場合は10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "炭は何回まで無料で提供されますか？",
            "answer": "炭は1回は無料で提供されますが、その後は20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室のテラスはどの階にありますか？",
            "answer": "客室のテラスは最初の階にあります。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場はどの階にありますか？",
            "answer": "共用バーベキュー場は2番目の階にあります。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は5歳から12歳までは10,000ウォンが追加され、13歳以上からは15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料ですか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料でWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器があります。"
        },
        {
            "question": "幼児簡易プールはいつ運営されますか？",
            "answer": "幼児簡易プールは7月初めから8月末まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車の利用は制限されることがありますか？",
            "answer": "現場の状況によって駐車の利用が制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 482
    }
}